港交所：黑雨下 股市交易至中午收市 下午停市

港交所表示，由於天文台已發出黑色暴雨警告，上午交易時段將持續至中午收市為止。至於下午交易將取消。

流嘢嚟嘅

【暴雨襲港】交易市場如常運作 銀行許可下繼續營業

天文台剛發出黑色暴雨警告訊號，港交所宣布，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作，根據有關規則，市場交易將會繼續，直至今天所有交易時段完結。

至於銀行服務方面，根據銀行公布指引，在黑色暴雨期間，銀行於情況許可下將會繼續營業。

開定停?

好心佢跌就休市啦, 升就話繼續開姐

沽咗大期啊 ching